有冇人而加係等睇月蝕

表示我屋企呢邊見到月亮
等睇難得一遇天文奇景

推

光到訓唔到 見埋火星

捕緊

見到開始食緊 隔離個粒點應該係火星

火星有冇

Youtube 有LIVE

屋企望到但好多雲睇唔清

我手機影唔到 而加太光

細過鼻屎

有霧

嗰啲係雲

好想快d睇成個紅色月亮

頂，無啦啦好多雲

係屋企影

粒星好撚靚

NASA

火星好光

而且帶紅

我屋企影

好撚多雲啊

妖我仲特登出尖沙咀睇
我覺得我留係屋企樓下睇應該無分別
一個人係度吹風唔知為乜

火星真係超光
唔好咁撚多雲啦

係冰格拎返上年d冰皮出嚟賀賀佢先

黑色一片 咩都睇唔到

尖咀係咪都多人睇月蝕

過嚟對面海搵我啊

+1

哈哈 勿相應

連巴絲打無處不在 怕甚麼

好多雲

聚哂係海邊，好多支鏡
想問吓可唔可以借黎睇一眼但又怕醜

粒火星真喺好光

仆你個街
月亮呢？？

原來今晚有
頭先望天覺得今晚個月亮好光

望出去得月光
冇咗粒火星嘅

唔知7仔有無月餅賣

但真係屌你老母
D雲唔好遮撚住啦

仲喺度喎

唔知係咪我屋企角度望唔到

仲有成大Pat
(i6仔攝)

衝落街睇啦 難得一遇的月全蝕啊

我都見唔到火星

粒火星好似鼻屎咁細粒，不過好光

好少見到火星咁光

成pat雲遮住哂

無啦啦成大舊雲遮左

我啱啱熄咗燈就睇到
巴打試下

都半個鐘前啦 蝕得好快㗎

手機係完全影唔到= =

有舊超大雲黎緊
屌

就黎食哂

月亮反哂光

如果手機都影到 仲要天文望遠鏡
利申：都喺手機影

無啦無啦

住頂樓，睇得好清楚

係清水灣睇 比舊雲遮哂

係囉
屌
到戲肉先嚟

香港咁細 舊雲咁大 邊度都遮

應該要去到4點零地球影同月影最近先有紅月？

其實紅月真係會見到?? 定係要用天文望遠鏡先得

依家我覺得有少少紅

屌好撚多雲

就黎「食甚」先至咁多馬雲

舊雲遮晒
屌

就咁肉眼睇已經睇到有個紅紅哋嘅影 仲淨返條好幼嘅白色邊邊

係喎 紅紅地 染紅了

係一定會見到 所謂血月
係因爲白光係由紅橙黃綠藍靛紫組成
而紅色係因為地球阻擋哂啲紅橙以外的光
所以唔須要天文望遠鏡先睇到

如果有錯 請巴絲指教

月亮冇撚埋

屌舊雲死撚開啦

多謝解答

好大舊雲呀屌

覆完之後望返個天 已經俾啲雲遮住咗

但我呢邊已經成個月亮見唔撚到......

仆街睇唔到最重要嗰幕

集氣吹撚走佢

7仔無月餅
舊雲肯走未

屌嗱媽 好眼訓啊

有冇邊度無雲睇到ga?

圖？

完，舊雲已經帶走埋個月球

彩虹唔係好睇到 諗緊入唔入西貢

大家都喺香港 點會差咁遠

圖 + 經緯 thz

而加我呢邊都冇雲 但而加月全蝕係成個月亮都睇唔到 隱約見到少少...

7仔邊會咁快有月餅賣

而加有冇人係見到紅月

入鬼入馬咩 一定唔好入西貢 黑的又可以為所欲為

黃大仙區表示
淨係得舊雲

坐左係架車度 諗緊上山定去大尾督有機會望到少少

冇雲都睇唔到個月光 係咪我盲左

係咪食緊 ？
頭先肉眼睇到好似冇乜光咁
依加到舊雲遮住

冇雲

搵左勁耐先見到雲後面超暗紅
梁國雄議員咩

個月蝕哂喇 你冇盲

唔係會變紅咩

你估舊雲得一層樓高咩
上山都唔代表睇到㗎

同問

青衣無雲+1

圖定？

我以為紅得好勁

多雲到以為早左開始蝕
坐定定睇live 算

過多40幾分鐘先到佢最紅嗰刻

我而加連個月亮都睇唔撚到啊

好熱 仲要周圍好多甲由

原來要再耐d先紅 再等下先

大帽山消失左個月亮好耐

早知唔落街住

m到咩

落樓睇佢開始變紅
但等唔到最紅個下就比老母落樓捉左返屋企
全家都呃我 全家都話想睇一齊睇
最後得返我一個睇仲要唔比我睇

好勉強仲見到個月光個邊

呢個好笑

用iphone 鮮艷filter影

你屋企睇唔睇到先

啱啱返屋企前最後影既一張

開始紅先咁撚大舊雲遮住哂
附近仲有幾舊大雲

睇唔到呀，要落樓/去海旁

我呢邊係完全睇唔到月亮 少少紅色都冇....

舊雲準備走
有機睇到

已經連僅餘既少少少少光都睇唔到了

普通相機+唔識影相 盡咗力

呢張影完覺得有啲似精靈球

架左鏡

巴打應該有架生先影到

依加肉眼都睇唔到

狗屎垃圾甲由屯門成天矇晒
can't see shit

屯門

點解你地可以睇到 我真係完全見唔撚到lo

有相機

好靈異

唉 搞到我仲以為佢地難得終於對天文野有少少興趣
以為終於可以同佢地一齊去睇乜睇物
屌 原來所有野都係呃我

睇直播開始紅啦 又好想走返落街

粒火星都唔見左 係咪會蝕埋

呢張算ok

靠火星位置估
頭先舊雲遮晒
依家見返個天搵唔到月亮

多雲咋下嘛

戒指

而家好似紅左

月蝕我就睇到 火星真係睇唔到

聽著fly me to the moon等緊

普通相機鬼影到咁既長焦距相呀 ching，你係咪玩野呀

月亮睇唔到都算 連粒火星都消失埋......

唉算啦，老母未訓
同埋我聽朝要返工
加油呀你地，希望陣間無雲啦

我都係 啲雲走咗見到個月 但係到粒火星唔見咗

大炮就大炮啦

我都想講好耐 普通相機會影到咁

餓得濟

如果真係唔知個月亮係邊可以download啲觀星apps

Body普通支鏡唔普通

粒火星仲光過個月亮

依家變到暗紅色咁

可能佢唔識較 影唔到紅呢 所以先咁講 大家唔好咁

終於見到粒火星啦

訓教算 聽日睇大炮巴打們戰績
反正依加好似乜都睇唔到

明明上次個月亮超紅
點解今次差咁遠

唔明月蝕有咩好睇
日全蝕就話姐

暗瘡

我而加乜撚都睇唔到......

Canon部SX60 HS嚟
唔係大炮嗰種 鏡都冇得換
比起專業級嗰啲我當佢係普通數碼相機
之前係買嚟旅行 不過買嗰陣店員都話可以長鏡
平時都係去旅行影下 見屋企都睇到就拎出嚟影 估唔到都影到 我都係第一次影咁近

雲定點，月亮都搵唔到

手機影

西南面嗎？

曾經以肉眼睇過日蝕, 超正

乜都冇了

有冇人同我一樣 係睇唔到紅月

肉眼睇到紅紅地，如果有支望遠鏡一定好正

我屌 遲咗落街 乜鳩都冇

朦到好似散光加勁少紅咁

頭先落街用垃圾iPhone x 影

我乜都見唔到了

用電話影 開始見到少少

月光快啲出嚟呀

有冇人出左大尾督係有野睇到

屌你睇唔到啊

四點後有無人睇到

好多雲, 睇唔到

要用相機先睇到lu宜家

咩都睇唔到

放棄，訓了

而家睇到啦

手機影相機先 轉頭up相

咩方向？西南？

屌 好想訓覺啦... 乜都睇唔到 明明啱啱偏食都睇到

西南

仲有三分鐘個月就最紅 但係依家仲係得好暗嘅影

仲有3分鐘

我乜都睇唔到依邊...

+1 我已經係西南方向都睇唔到

暗拿到仆街 想影都對唔到焦

有冇人睇到

頭先响屋企影 勁清
@青衣

而家好大舊雲 乜都睇唔到

睇緊, 食甚囉~

紅月啦

看條毛

我呢頭冇雲都睇唔到 淨係睇到火星

我終於都見到啦 好感動

可能你嗰邊太光

屋企睇唔到

睇到一陣又無左

好似比棟樓姐住 屌....

我呢邊紅月個色係好暗

乜都睇唔到 火星都冇

紅月同火星都出現番

我淨係睇到粒火星好暗

影黎睇下

將軍澳睇到
不過勁暗

見到了

玩嘢呀

ok喎

點影啊 而加證係得番火星......

煙霞+雲
放棄訓得

火星都冇埋 我都可以訓得

幾粒鐘前金星靚d
依家月亮又靚過粒星

有人影到的話po上黎睇下

又一次雲全食
睇得多都慣哂
沒有期望沒有失望

就到食既果陣影

依家好清喎 等埋生光先訓啦

外國撚
多雲落雨影響晒

日全蝕仲要厚雲加有Haze帶食出果隻都試過

區區一次月全蝕又點會失望